芒亨群

有冇群 咩群都得 discord tg 嗰啲

邊隻芒亨先？

世界